有無方法可以同人長傾

到底有咩方法可以同人長傾
我係有時懶遲小小先應機

搵共同話題

唔知點解好難
到底咩原因

個人本身靜？

又唔算嘅
不過好難有一個共通話題
再開係應該話我個人本身無乜興趣

增廣見聞，睇多啲書或者識多啲嘢

點解要負皮我

唔講拜拜or晚安
有咩野可以覆 就留定天日再覆 R水吹

明明我有做
但硬係傾唔長

我都係話題終結者好似唔識同人傾計咁

明明傾緊 問緊意見又唔覆 又唔好意思再搵佢 10個鐘啦

明明我都好盡力咁覆翻人
但係唔夠一陣一定無話題

聽朝再講早晨
見到可能會覆翻
真心我自己有時唔記得都會咁

認真？明明keep住傾緊

認真我自己會
除非。。。。

咁又難搞啲
如果啱傾，對方又唔怕無聊嘅，咪傾下日常小事囉

終於覆左

合則來不合則去，唔使諗咁多